ig黑店 yourcaseplus / yourcasex

呢間野望落好靚又係ig賣曬廣告咁
但其實俾左錢之後就勁耐都唔覆你
報驚都唔驚仲會串返你轉頭 睇返原來一直都有好多人俾佢呃,只不過佢會改名再繼續呃人
我見仲係好多人問佢價
大家小心

Chan Ka Chiu

抵啦幫襯ig shop

唔洗扮好多你呢d醉曖系列嘅朋友問價問得最多

sor lo扮問價撚狗都唔得

由於俾人屌得太勁
Chan Ka Chiu已經close埋comment

你可以撚下佢
未俾錢之前佢覆得你好快架

推

Li間個朵好臭

幫你推下啦

推！岩岩先做完受害者